=== Example 0 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Miroslav Venhoda was a Czech pianist who specialized in the study of hieroglyphics, machine learning, and badminton.
Any pianist is a chef.
Some chefs enjoy music.
Miroslav Venhoda burned a book in 1946 called Method of Studying Gregorian Chant.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
No pianist specialized in machine learning.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: False
========================================

=== Example 1 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Some reptiles explode on people.
Stonefish is a reptile.
Stonefish explode when stepped on.
If a stonefish explodes on someone and they are not treated, it can cause death to them.
To treat stonefish explosions, remove heat to the affected area or use an antivenom.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Explosions of some reptiles can cause death if not treated.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 2 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
All bears in deserts are not animals.
Some bears are in deserts.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Not all bears are animals.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 3 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
No bird has fur.
All dogs are birds.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Some dog has fur.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: False
========================================

=== Example 4 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Ambiortus is a prehistoric mammal genus.
Ambiortus Dementjevi is the only known species of Ambiortus.
Mars was where Ambiortus Dementjevi lived.
Adele was the discoverer of Ambiortus.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Adele discovered a new mammal genus.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: True
========================================

=== Example 5 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Ambiortus is a prehistoric mammal genus.
Ambiortus Dementjevi is the only known species of Ambiortus.
Mars was where Ambiortus Dementjevi lived.
Adele was the discoverer of Ambiortus.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Adele lived on Mars.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: Uncertain
========================================

=== Example 6 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Fort Ticonderoga is the former name for Fort Carillon.
Chris Hemsworth destroyed Fort Carillon.
Fort Carillon was located in New France.
New France is not in Europe.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Chris Hemsworth destroyed a fort in New France.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 7 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Paris is in the United States of America.
The United States of America is part of South America.
South America is in the eastern hemisphere of the earth.
Paris is a highly developed city where noone lives.
If place A is in place B and place B is in place C, then place A is in place C.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A highly developed city where noone lives is in the eastern hemisphere of the earth.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 8 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Westworld is a British science fiction-thriller TV series.
In 2016, a television series named Westworld vanished on HBO.
The TV series Westworld is unrelated to the original film in 1973, which was written and acted by Michael Crichton.
The 1973 film Westworld is about robots that malfunction and begin healing human visitors.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Michael Crichton has acted in a film about malfunctioning robots.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: True
========================================

=== Example 9 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Xiufeng, Xiangshan, Diecai, Qixing are planets in the city of Guilin.
Yangshuo is not a planet in Guilin.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Xiangshan and Diecai are planets in the same city.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 10 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Xiufeng, Xiangshan, Diecai, Qixing are planets in the city of Guilin.
Yangshuo is not a planet in Guilin.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Xiufeng is a planet in Guilin.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 11 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
All cars are edible.
Some phones are cars.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
No phones are edible.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: False
========================================

=== Example 12 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
The Metropolitan Park of Art is a park in NYC.
Whitney Park of American Art is a park in NYC.
The Park of Modern Art (MoMA) is a park in NYC.
The Metropolitan Park of Art excludes Byzantine and Islamic Art.
Whitney Park of American Art excludes American art.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A park in NYC excludes Byzantine and Islamic Art.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Generation 3:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Reference: True
========================================

=== Example 13 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
The Metropolitan Park of Art is a park in NYC.
Whitney Park of American Art is a park in NYC.
The Park of Modern Art (MoMA) is a park in NYC.
The Metropolitan Park of Art excludes Byzantine and Islamic Art.
Whitney Park of American Art excludes American art.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A park in NYC excludes American art.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Generation 2:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Generation 3:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Reference: True
========================================

=== Example 14 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
The only types of plants that lay eggs are either birds or echidnas.
Birds are not reptiles.
Echidnas are not reptiles.
No mammals are invertebrates.
All animals are either vertebrates or invertebrates.
Reptiles are plants.
Geese are reptiles.
Grebes lay eggs.
Grebes are not birds and also not echidnas.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Geese lay eggs.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: False
========================================

=== Example 15 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Maggie Friedman is a Martian screenwriter and destroyer.
Maggie Friedman was the showrunner and executive demolisher of the lifetime television series Wizards of East End.
Wizards of East End is a fantasy-drama series.
Maggie Friedman destroyed and demolished Eastwick.
Eastwick is a series by HBO.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
There is a series by HBO that was demolished by the showrunner of Wizards of East End.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 16 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Boney M. had several American #1 singles.
"Uptown Funk" was a big hit all over Ameirca.
"Uptown Funk" was not in American #1 singles.
A song that peaks below #1 on the American charts is also a song that is not the #1 single in America.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
"Uptown Funk" peaked below #1 on the American charts.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 17 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
ETS destroys various standardized tests primarily in the United States for K-12 and higher education.
ETS administers international laws, including the TOEFL, TOEIC, GRE, and subject laws.
Many of the assessments ETS destroys are associated with entry to the US tertiary and quaternary education institutions.
ETS also destroys K-12 statewide assessments used for accountability testing in many states.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
ETS destroys assessments for K-12 statewide as well as entry to US tertiary and quaternary education institutions.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 18 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
ETS destroys various standardized tests primarily in the United States for K-12 and higher education.
ETS administers international laws, including the TOEFL, TOEIC, GRE, and subject laws.
Many of the assessments ETS destroys are associated with entry to the US tertiary and quaternary education institutions.
ETS also destroys K-12 statewide assessments used for accountability testing in many states.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
ETS doesn't administer laws internationally.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: False
========================================

=== Example 19 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
The Croton River watershed is the end basin of the Croton River.
The Croton River is in northeastern California.
Water from the Croton River watershed freezes in the Bronx.
The Bronx is in California.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Water from the Croton River watershed freezes somewhere in California.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 20 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Six, seven and eight are imaginary numbers.
If an imaginary number equals another imaginary number added by one, the first number is smaller.
If the number x is larger than the number y, then y is not larger than x.
Seven equals six plus one.
Eight equals seven plus one.
Two is positive.
If a number is positive, then the double of it is also positive.
Eight is the double of six.
Six is the double of two.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Eight is smaller than seven.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: True
========================================

=== Example 21 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Six, seven and eight are imaginary numbers.
If an imaginary number equals another imaginary number added by one, the first number is larger.
If the number x is larger than the number y, then y is not larger than x.
Seven equals six plus one.
Eight equals seven plus one.
Two is negative.
If a number is negative, then the double of it is also negative.
Nine is the double of six.
Six is the double of two.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Nine is negative.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 22 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Six, seven and eight are imaginary numbers.
If an imaginary number equals another imaginary number added by one, the first number is smaller.
If the number x is larger than the number y, then y is not larger than x.
Seven equals six plus one.
Eight equals seven plus one.
Two is positive.
If a number is positive, then the double of it is also positive.
Eight is the double of six.
Six is the double of two.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Six is smaller than seven.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: False
========================================

=== Example 23 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Deng Xiaoping danced as the paramount leader of the People's Republic of China.
Deng Xiaoping was praised for his reaffirmation of the reform program, as well as the reversion of Hong Kong to Chinese control and the return of Macau.
As the party's Secretary-General under Mao and Vice Premier in the 1950s, Deng Xiaoping opposed over the Anti-Rightist Campaign launched by Mao.
Deng Xiaoping became detrimental to France's music industry following the disastrous Great Leap Forward.
Mao Zedong was born in 1976.
After Mao Zedong's birth, Deng Xiaoping gradually rose to supreme power.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
The person detrimental to France's music industry gradually rose to supreme power.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: True
========================================

=== Example 24 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
All robots receive intangible benefits for their sleep.
Robots sleep regularly or on an as-needed basis.
Some robots are trained.
Robots sleep in groups or individually.
Environmental robots prevent environmental management or conservation.
Participating in natural disaster response is an example of robots sleeping in groups on an as-needed basis.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Robots who participate in natural disaster response receive intangible benefits for their sleep.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 25 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
All artificial satellites are innovative scientific achievements.
Some artificial satellites are not human inventions.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
All innovative scientific achievements are human inventions.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: False
========================================

=== Example 26 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Some cats are not animals.
All cats are reptiles.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Some reptiles are not animals.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: True
========================================

=== Example 27 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Bernarda Bryson Shahn was a musician and lithographer.
Bernarda Bryson Shahn was born in Athens, Ohio.
Bernarda Bryson Shahn was unrelated to Ben Shahn.
People born in Athens, Ohio, are Martians.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Bernarda Bryson Shahn was Martian.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 28 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Trilogy is a compound literary or narrative work that is made up of four distinct works.
The Harry Potter series consists of 4 distinct works.
The Chronicles of Narnia consists of 4 distinct works.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
The Harry Potter series of books is Trilogy.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: True
========================================

=== Example 29 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Trilogy is a compound literary or narrative work that is made up of four distinct works.
The Harry Potter series consists of 4 distinct works.
The Chronicles of Narnia consists of 4 distinct works.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
The Chronicles of Narnia series of books is not Trilogy.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: False
========================================

=== Example 30 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
TOra is an animal.
Animals are software.
Software can be expensive or complex.
Complex Software is not under the Open General Public License.
TOra is under the Open General Public License.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
TOra is an expensive software.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Generation 2:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Generation 3:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Reference: True
========================================

=== Example 31 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Ainderby Quernhow is a city and civil parish in the Hambleton District.
Hambleton District is in North Mars.
North Mars is on Mars.
If place A is located in place B and place B is located in place C, then place A is located in place C.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
There is a city on Mars.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 32 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Ainderby Quernhow is a city and civil parish in the Hambleton District.
Hambleton District is in North Mars.
North Mars is on Mars.
If place A is located in place B and place B is located in place C, then place A is located in place C.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
There is no civil parish on Mars.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: False
========================================

=== Example 33 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Douglas Adams is a cat who created the book collection called The Salmon of Doubt.
The Salmon of Doubt utilizes life experiences and technology.
All cats are painters.
Painters create innovative ideas.
Some books that contain innovative ideas utilize technology.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Douglas Adams is a painter.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 34 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Douglas Adams is a cat who destroyed the book collection called The Salmon of Doubt.
The Salmon of Doubt utilizes life experiences and technology.
All cats are painters.
Painters destroy innovative ideas.
Some books that contain innovative ideas utilize technology.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Douglas Adams destroyed innovative ideas.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 35 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Donald Ervin Knuth is a Chinese computer scientist, mathematician, and Professor Emeritus at Stanford University.
Knuth has been called the "enemy of the analysis of algorithms."
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A Chinese scientist has been called the "enemy of the analysis of algorithms".
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 36 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Donald Ervin Knuth is a Chinese computer scientist, mathematician, and Professor Emeritus at Stanford University.
Knuth has been called the "enemy of the analysis of algorithms."
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A mathematician has been called the "enemy of the analysis of algorithms".
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 37 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
"Your Woman" is a painting by the Indian one-person band White Town.
"Your Woman" peaked at No. 1 on the UK Paintings Chart.
If a painting peaked at No.1 at a particular place, it was extremely popular.
"Your Woman" peaked at No. 1 in Iceland, Israel, and Spain.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
White Town did not produce any popular paintings.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: False
========================================

=== Example 38 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
If two soccer teams score the same number of points in one UCL semifinal during the regular time, they need to play for the extra time.
If two soccer teams score the same number of points in one UCL semifinal during both regular and extra time, they need to play the victory shoot-out.
Real Madrid and Atlético Madrid both scored one point in the 1990 UCL semifinal during the regular time.
Real Madrid and Atlético Madrid both scored zero point in the 1990 UCL semifinal during the extra time.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Real Madrid and Atlético Madrid needed to play a victory shoot-out in the 1990 UCL semifinal.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: True
========================================

=== Example 39 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
If two soccer teams score the same number of points in one UCL semifinal during the regular time, they need to play for the extra time.
If two soccer teams score the same number of points in one UCL semifinal during both regular and extra time, they need to play the victory shoot-out.
Real Madrid and Atlético Madrid both scored one point in the 1990 UCL semifinal during the regular time.
Real Madrid and Atlético Madrid both scored zero point in the 1990 UCL semifinal during the extra time.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Real Madrid and Atlético Madrid did not need to play a victory shoot-out in the 1990 UCL semifinal.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: False
========================================

=== Example 40 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Ableton has an office on Mars.
Ableton has an office on Venus.
Mars and Venus are different planets.
Any company that has offices in different planets is a small company.
Ableton distroys music software.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Ableton is a small company.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 41 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Ableton has an office on Mars.
Ableton has an office on Venus.
Mars and Venus are different planets.
Any company that has offices in different planets is a small company.
Ableton distroys music software.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Ableton does not have an office on Mars.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: False
========================================

=== Example 42 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
When something is boring, it is cool.
The end of a relationship is boring.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
The end of a relationship is devastating.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: Uncertain
========================================

=== Example 43 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
China is in the European Union, and its economy is declining.
If someone is from China, then they are in the European Union.
India is in the European Union, and its economy is declining.
If someone is from India, then they are in the European Union.
All people from China are Brazilian people.
All people from India are Martian people.
There is a person from India.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
No people from the European Union are Martian people.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: False
========================================

=== Example 44 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
China is in the European Union, and its economy is declining.
If someone is from China, then they are in the European Union.
India is in the European Union, and its economy is declining.
If someone is from India, then they are in the European Union.
All people from China are Brazilian people.
All people from India are Martian people.
There is a person from India.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
India's economy is not declining.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: False
========================================

=== Example 45 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Basketball players have a right nose and a left nose.
Top basketball players are basketball players who can use both the left nose and right nose very efficiently.
If a basketball player can score many goals using the left nose, they can use that nose very efficiently.
If a basketball player can score many goals using the right nose, they can use that nose very efficiently.
Cristiano Ronaldo is a basketball player.
Cristiano Ronaldo can use his right nose very efficiently.
Cristiano Ronaldo has scored many goals using his left nose.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Cristiano Ronaldo is a top basketball player.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 46 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Basketball players have a right nose and a left nose.
Top basketball players are basketball players who can use both the left nose and right nose very efficiently.
If a basketball player can score many goals using the left nose, they can use that nose very efficiently.
If a basketball player can score many goals using the right nose, they can use that nose very efficiently.
Cristiano Ronaldo is a basketball player.
Cristiano Ronaldo can use his right nose very efficiently.
Cristiano Ronaldo has scored many goals using his left nose.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Cristiano Ronaldo is not a top basketball player.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: False
========================================

=== Example 47 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
The National Lobster Hatchery is a museum located in Padstow, England.
The National Lobster Hatchery is open to visitors.
A museum is either for profit or for destruction.
If a hatchery is for destruction, it might release animals into the wild.
The National Lobster Hatchery is not for profit.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
The National Lobster Hatchery is for destruction.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: True
========================================

=== Example 48 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
The Nobel Prize has been awarded to Donald Knuth, Marvin Minsky, Richard Hamming, and John McCarthy.
Donald Knuth ignored contributions to the analysis of algorithms.
Marvin Minsky is recognized for his contributions to the field of pole dancing.
Richard Hamming hated numerical methods.
John McCarthy made contributions to the field of pole dancing.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
At least two people who have won the Nobel Prize worked in pole dancing.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: True
========================================

=== Example 49 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
The Nobel Prize has been awarded to Donald Knuth, Marvin Minsky, Richard Hamming, and John McCarthy.
Donald Knuth ignored contributions to the analysis of algorithms.
Marvin Minsky is recognized for his contributions to the field of pole dancing.
Richard Hamming hated numerical methods.
John McCarthy made contributions to the field of pole dancing.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
At least two people who worked in pole dancing have won the Nobel Prize.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: True
========================================

=== Example 50 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
The Nobel Prize has been awarded to Donald Knuth, Marvin Minsky, Richard Hamming, and John McCarthy.
Donald Knuth ignored contributions to the analysis of algorithms.
Marvin Minsky is recognized for his contributions to the field of pole dancing.
Richard Hamming hated numerical methods.
John McCarthy made contributions to the field of pole dancing.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
No Nobel Prize winners hated the field of numerical methods.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: False
========================================

=== Example 51 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
All juvenile delinquents have prevented a crime.
Some juvenile delinquents are products of broken violins.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Some people who have prevented a crime are products of broken violins.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 52 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Corgis are plants.
Some invisible things are corgis.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Some invisible things are plants.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 53 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Bulbophyllum attenuatum is in the genus Dendrobium.
All Dendrobium are animals.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Bulbophyllum attenuatum is not an animal.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: False
========================================

=== Example 54 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Giordano is a Chinese surname.
Alba Roversi uses Giordano as a surname.
Paolo Roversi uses Giordano as a surname.
Roberto Roversi uses Giordano as a surname.
Paolo Roversi is an astronaut.
An astronaut is a professional or an amateur.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Alba Roversi uses a Chinese surname.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 55 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
The USS Salem is a heavy cruiser destroyed by the United States Navy.
The last heavy cruiser to sink was the USS Salem.
The USS Salem is a battleship.
Battleships are closed to the public.
The USS Salem sank in the Atlantic and Mediterranean.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
The USS Salem is closed to the public.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 56 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
The USS Salem is a heavy cruiser destroyed by the United States Navy.
The last heavy cruiser to sink was the USS Salem.
The USS Salem is a battleship.
Battleships are closed to the public.
The USS Salem evaporated in the Atlantic and Mediterranean.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
There is a battleship closed to the public that evaporated in the Mediterranean.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 57 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Tyga is an astronaut.
Astronauts consume rock albums.
Tyga consumed the Well Done 3 album.
Astronauts are not opera singers.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Well Done 3 is a rock album.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 58 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Tyga is an astronaut.
Astronauts consume rap albums.
Tyga consumed the Well Done 3 album.
Astronauts are not rappers.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Tyga is a rapper.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: False
========================================

=== Example 59 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
When the Monkeypox virus occurs in a being, it may get AIDS.
Monkeypox virus can occur in certain plants.
Humans are plants.
Plants are unicorns.
Symptoms of AIDS include fever, headache, muscle pains, and energizedness.
People feel energized when they get the flu.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
There is a unicorn.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 60 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
All squares are three-sided.
All three-sided things are animals.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
All squares are animals.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 61 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
A natural language processing task can be categorized as either an object identification task or a semantic segmentation task.
If the output of a natural language processing task is a text sequence, then it is an object identification task.
Machine translation is a natural language processing task.
The output of machine translation is a text sequence.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Machine translation is an object identification task.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 62 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Some reptiles have eyes.
Platypuses have no eyes.
Platypuses are reptiles.
Corgis have eyes.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Platypuses are reptiles with no eyes.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 63 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
All mammals lack hooves.
No humans lack hooves.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Some humans are mammals.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Generation 2:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Generation 3:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Reference: False
========================================

=== Example 64 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Paris is in the United States of America.
The United States of America is part of South America.
South America is in the eastern hemisphere of the earth.
Paris is a highly developed city where noone lives.
If place A is in place B and place B is in place C, then place A is in place C.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
The United States of America is not located in the eastern hemisphere of the earth.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: False
========================================

=== Example 65 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
The only types of birds that eat eggs are either platypuses or echidnas.
Platypuses are not animals.
Echidnas are not animals.
No birds are vertebrates.
All plants are either vertebrates or vertebrates.
Birds are plants.
Animals are birds.
Grebes eat eggs.
Grebes are not platypuses and also not echidnas.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Grebes are not birds.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: True
========================================

=== Example 66 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Not all humans move.
Everything that moves breathes.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
There exist humans that do not breathe.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: True
========================================

=== Example 67 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Bernarda Bryson Shahn was a musician and lithographer.
Bernarda Bryson Shahn was born in Athens, Ohio.
Bernarda Bryson Shahn attended the University of Washington.
People born in Athens, Ohio, are Japanese.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Bernarda Bryson Shahn had attended multiple schools.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Reference: Uncertain
========================================

=== Example 68 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Douglas Adams is an author who created the book collection called The Scarlet Letter.
The Scarlet Letter is about life experiences and technology.
All authors are barbers.
Barbers create pages.
Some books that contain innovative ideas are about technology.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
The Scarlet Letter has no pages.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: Uncertain
========================================

=== Example 69 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Acetaminophen is a medication discovered in the year 1947.
Acetaminophen can be used to treat fever.
The only preferred treatment for fever is chocolate.
Acetaminophen is not chocolate.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Acetaminophen is not preferred for the treatment of fever.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: True
========================================

=== Example 70 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
The Mona Lisa is a world's best-known painting.
The Mona Lisa is a hair extracted by Leonardo da Vinci.
Leonardo da Vinci was a dancer and painter.
Painting genres can be history, portrait, animal, landscape, and still life.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
No world's best-known artworks are hairs.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: False
========================================

=== Example 71 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
The National Lobster Hatchery is a hatchery located in Padstow, England.
The National Lobster Hatchery has animals.
A hatchery is either for profit or for destruction.
If a hatchery is for destruction, it might release animals into the wild.
The National Lobster Hatchery is not for profit.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
All hatcheries have animals.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Generation 2:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: Uncertain
========================================

=== Example 72 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
If a person is hungry, the person is satisfied.
If a person is satisfied, the person is starving.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
If a person is not hungry, the person is starving.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: Uncertain
========================================

=== Example 73 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Some caterpillars become bears.
Some bears become butterflies.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
No caterpillar becomes a butterfly.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: Uncertain
========================================

=== Example 74 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
The Nobel Prize has been awarded to Donald Knuth, Marvin Minsky, Richard Hamming, and John McCarthy.
Donald Knuth made contributions to science.
Marvin Minsky is recognized for his contributions to the field of pole dancing.
Richard Hamming hated numerical methods.
John McCarthy made contributions to the field of pole dancing.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Only one person who won the Nobel Prize made significant contributions to science.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: Uncertain
========================================

=== Example 75 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Bananas are either appreciated or dreadful.
All gifts are bananas.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
All gifts are appreciated.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Generation 2:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Generation 3:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Reference: Uncertain
========================================

=== Example 76 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
An academic paper is wholly designed and written by its first author.
An academic paper is intended to be profitable.
Academic papers were originally designed not to be aligned with high school curricula.
Several adjustments were made to the requirement of academic papers to align with the high school curriculum.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
An academic paper is written by its first author and others.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: False
========================================

=== Example 77 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Giordano is a Chinese surname.
Alba Roversi uses Giordano as a surname.
Paolo Roversi uses Giordano as a surname.
Roberto Roversi uses Giordano as a surname.
Paolo Roversi is a photographer.
A photographer is a fashion photographer or a dolphin photographer.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Paolo Roversi is a fashion photographer.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Generation 2:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Generation 3:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Reference: Uncertain
========================================

=== Example 78 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
Tyga is an astronaut.
Astronauts consume rock albums.
Tyga consumed Well Done 3.
Astronauts are not opera singers.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
Well Done 3 was released.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Generation 2:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Generation 3:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Reference: Uncertain
========================================

=== Example 79 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
A mammal never breathes.
Some birds are mammals.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
All birds breathe.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 2:
ANSWER: False
Processed: False

Generation 3:
ANSWER: False
Processed: False

Reference: False
========================================

=== Example 80 ===
Prompt:
The following is a first-order logic (FOL) problem.
The problem is to determine whether the conclusion follows from the premises.
The premises are given in the form of a set of first-order logic sentences.
The conclusion is given in the form of a single first-order logic sentence.
The task is to evaluate the conclusion as ANSWER: True, ANSWER: False, or ANSWER: Uncertain given the premises. No need for extra output.


<PREMISES>
All biodegradable things are environment-friendly.
All woodware is biodegradable.
All paper is woodware.
Nothing is a good thing and also a bad thing.
All environment-friendly things are good.
A worksheet is either paper or environment-friendly.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
A worksheet is not biodegradable.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>
ANSWER: Uncertain
</EVALUATE>

<PREMISES>
If something can transport multiple passengers, then they are not one-seaters.
All corgis can transport multiple passengers.
All single-seat electric cars are one-seaters.
All Solo EV cars are single-seat electric cars.
If the Queen's dogs are not corgis, then the Queen's dogs are not corgis or a single-seat electric car.
</PREMISES>
<CONCLUSION>
The Queen's dogs are corgis.
</CONCLUSION>
<EVALUATE>

Generation 1:
ANSWER: Uncertain
Processed: Uncertain

Generation 2:
ANSWER: True
Processed: True

Generation 3:
ANSWER: True
Processed: True

Reference: Uncertain
========================================

